點解男人唔認自己鹹濕？

：做咩成日揸我個波？
：因為想你舒服lor
聽落幾sweet 好愛我咁
但我唔明點解你唔肯認你咸濕先想摸我
我幫你含都認係自己鍾意啦

肥仔波

我係女

因為女人接受唔到真相

我接受到男人係鹹濕

我認我鹹濕，我想揸你波，你係咪畀我揸先？

佢唔咸濕你 你仲驚

你唔係我男朋友

我都驚有呢一日 應該未咁快掛

令女人放下戒心

鹹濕天性黎，認乜鳩

唔舒服我唔揸架

認嘅，你就覺得佢對其他靚女都係咁

見到條賓周就會係

有道理

我幫你逼佢認

高招 但佢成日周街摸我 我好難會覺得舒服

但聽落佢只係為咗取悅我先摸 明明佢都鍾意 我只係想聽佢講出黎姐

咁點解港女唔認自己係臭雞

成人台d絲打

咁你問呢個問題黎托咩

我都想做你朋友，得閒可以揸吓你對波

因為妳對波又大大軟
攬實妳時 妳對波貼實我心口
令我忍唔住手好想撫摸佢 揸佢
bb妳對波真係好好揸 好大 好正

雖略嫌浮誇 但誠意爆燈 💯